[Green復出後能建立球隊化學效應？]金州勇士球迷討論區 (4) Golden State Warriors

2020-2021 NBA Season Golden State Warriors Roster
PG: Stephen Curry, Brad Wanamaker, Nico Mannion
SG: Andrew Wiggins, Jordan Poole,Damion Lee (Klay Thompson-injury)
SF: Kelly Oubre, Jr., Kent Bazemore
PF: Draymond Green, Eric Paschall, Alen Smailagic
C: James Wiseman, Kevon Looney, Marquese Chriss

歡迎各路勇迷一齊理性傾波！
p.s. Klay, Chriss, AS9 get well soon!

Post 1:
Post 2:
Post 3:

P.s
- 1001個個開post
- 為維持良好風氣，有時屌打得差冇問題，話trade XXX都可以。不過講埋trade邊個，拎咩換，trade個條友點樣幫到勇等等

短期目標:
^ 20場波內最少贏到10場
^ Wiggins PPG 15 up
^ Oubre PPG 12 up
^ Wiseman PPG 10 up/ RPG 5 up/ 頭兩節2犯以內

Lm

Curry浪射追分（唔入）

倒水了

7 分咋

52！

差一球追平career high

我本身打哂係備忘錄連圖，Copy and Paste冇哂，sorry.

career high

見頂做到野

見頂

留

頂見有火!!!!

見頂有眼神
精神面貌好咗

圍巾

btw curry52分鳥

刷 FT

有兩個罰球？

留返下次你再開

Draw到佢傻啦
下下咁撚貼

記得開頭有人話curry唔draw foul結果宜家17ft

冇辦法，hot到準備攞career high喎

54！！！

見CURRY 開始學trae young 式draw foul
不過冇吹俾佢

In and out慘呀呢球

Curry on fire

希望失少120

係 用個身挨後draw

54!!!!!!!!!!!!!!!!! ties career high
整多球!!!!

贏波最重要
破唔破紀錄冇所謂啦

唔爭氣
D三分係咁炒

終於有得同green打高位短pick

最後殺着

邊個話見頂隱形

好多球空位爭啲
反而stepback入晒咁濟

已經tie埋..2揀1寧願破紀錄

恨鐵不成鋼

唔刷數據揀傳波

見頂今日準到!!!!!!!!

this is curry!!!!!

curry 引力出現
希望見頂同 Oubre 把握好

Curry d插花真係好撚型

56！！！career high

拍大髀戰術ready

好多罰波

啊啊啊啊啊 56!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以前3節勇3節45分已經打左卡
終於見到佢打埋落去破紀錄

整個60分啦

19ft但56分，都算係咁，唔算好多水份

屌

Green第一分

果2隻裁犬好撚gay

今季開齋

我覺得係kerr想比返d士氣佢地
以前佢實換走curry

砍人
比個機會我cur拎60得唔得

你SURE換走係唔會倒水？

關咩事，啱啱拓追淨7,8分

要改名破頂了

唔關事啦
對面愈追愈貼重噉換走Curry咩

有埋klay真係不得了
可惜沒如果

全都要

本身應該有西岸頭幾位嘅實力
但而家就希望curry攞返MVP嘅身手

尾彩仔

冇時間啦
破唔破到60

62

真係stepback先入

尾彩三分

尾彩mode

Curry

痴撚咗線

手感同廢鳩真係好有默契

62!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尾彩仔is BACK!!!

熟悉的咖喱

curry

尾彩哥

屌你尾彩仔
贏梗先黎入波刷分

終於可以打J

Curry!!!!!!!!

high 爆

此刻作為勇迷好滾動

呢球竟然無3+1
手都未出就俾人撞

慣咗啦

估唔到咁快報到仇

等咗呢刻幾耐

手感仔

勁到，希望curry下場繼續咁hot

CURRY真係企定定open wide 反而無咁準

Crazy curry

我都以為要連敗
好撚感動

最後兩球3分有返幾年前嘅feel

上場大家仲哭喪緊

62分 冇睇波先黎解放，今晚睇返先

手感仔終於番到去之前

勇士迷呢一年最開心既一天

好滚動呀

Green 漏波嗰球都有
最後嗰球明明個form亂哂都穿針

妹夫ready倒水

Ching呢一年先得個四日啫

等陣應該有人會話單核帶隊廢，雙核帶隊先贏

手感仔增完肌好似穩左

我係勇迷阿hi

不過都係果句，下場keep到啲防守再講

Green 同 Curry 都係今年Season high

Chur到把聲沙晒

Curry真係成世都食撚住lillard

15-16 Prime Curry

今日唔洗殺人了

26 --> 62!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連career high都要高一分

笑撚咗

今場最欣慰係全隊都打得好咗，特別係防守
如果少啲甩轆嘢同TO會好好多，要繼續打好啲
Curry都老喇，唔好下下chur佢

一唔睇就爆發

Curry與Green合轟63分
助勇士大勝拓荒者

有返Green，今場攻同守都有返系統好多
最重要係成隊都好有火，防守上今場有好多block同steal, 仲有好多防守good play

聽日仲有一場 快啲返去抖

Green +22
全隊最高

B2B
傾屎好似話今場要食硬勇
希望唔好畀人炒，開心得一日又要縮返，好柒

好撚型

有罰球既curry就62分
Btw 原來見頂執下執下都21分

之前個頭又柒3分又屎
呢個順眼好多

如果見頂打好d
Curry都唔會打到36分鐘

Btw今年season打幾多場

好似72

不過至少態度積極肯防守（雖則有時有啲冇腦foul），進攻又叫做有表現
雖然暫時嚟講表現絕對唔值份約咁貴，但keep住噉樣再進步就好了

個人覺得之前個頭其實都好睇
不過唔知係咪佢自己覺得個頭邪住佢，打咗兩場就還原

希望呢個陣容有40場
睇下未來wiggins加wiseman有幾大trade value

應該有
Wiseman唔會trade啦
黎緊最重要係佢

點解會諗trade wiseman

今日聰明人double double
真係幾好用，睇到有進步

你老母就trade wiseman

手感62

就算下季klay出得翻都要有多個star
Wiseman 有無辦法進化到embiid咁

PnR roll快左
頭2場佢pick完就企左係度
籃板又積極左
佢個轉身快到好似打面咁 黎緊只會愈來愈勁

推波仔

今日進攻意識式好強

Wiggins都唔會trade啦 攻守都好有用得分再穩啲做二當家冇問題

今場見頂又打得差？

我先唔要embiid 有射波有面框daj就正

wiseman 冇咩低位喎
叫佢練過第二樣，面框射波好似AD咁就似啲

見頂去到邊都要俾人屌

klay出番都唔會係star

二當家嚟講今場都畀力啦，係今日三分麻麻

9up佬真係好顛

有無人覺得Wiseman 都打得唔錯

見頂防守好落力㗎喇，今場有球飛身block
今日進攻又有火，臨尾拓追緊上嚟又有球and 1
而家打多咗擋拆，佢啲突破分波都唔錯，可以做啟動幾好用

“有字母影子” 華哥同 Peter 講嘅

佢場場都打到今日咁都ok

屌 無睇就爆發

有得分有板防守又唔hea都俾人屌

今日係基本要求啦
佢幾錢人工呀

爆發力差幾班係靈活度幾好，又夠身高手長

Curry拎成60分咁其他人既球權自然會少左
2個一齊砍成90分咩

雙巨頭合砍63分

算啦 我唔理
總知curry打得好辛苦！

我當curry場均30分
Wiggins今場叫打得好先得21分
場均先得17分
我唔明點叫好
頂薪呀大佬佢
打左6年啦

所以分數高先打得好
咁你一定係好憎廢鳩了

睇人工真係會覺得佢好廢

但nba 大把高薪低能，算啦比佢過得一日得一日

廢鳩點同
佢不嬲都唔係打得分

屌 做緊野唔得閒睇live
好似錯過好多野咁

Klay 14-16場均都係21分左右姐
Wiggins突破分球做得幾好 仲有佢係除咗green外勇最好嘅防守者
贏波輸波打得好打得差都話要trade佢

我係覺得佢今場打得唔錯
但真係基本要求黎
都唔知叫唔叫對得住份人工添講真

防守不敢苟同 實在太多甩轆
但係算全隊最全能果個既

今日都有得殺

唔係有個手腳好鍾意踩咖哩架咩

見頂今日打得唔錯
攻籃、強打都有，防cj同低位單打cj都交足功課
甩碌兩野，瑕不掩瑜

其實佢踩curry單核姐 我無get錯的話
應該覺得green之前比人踩太多所以佢講番green既重要性

今日追住人地弱點黎打做得幾好
make it simple 有mismatch往死裏打就岩

我睇足全場就唔止2野既
不過比之前係少左既（可能少左球權既關係）

其實我覺得唔好叫Wiggins full court pressure 佢跟唔上... 佢係衰唔夠穩定再加上身材同對抗性唔夠 唔係話點都要trade佢 但如果勇士想champ 一係trade走佢一係佢爆seed

贏波又要殺邊個

除左curry都要殺

上面有巴打殺見頂

Wanamaker真係垃圾 六場波3分9射1中 又冇組織又冇傳波 剩係得防守 又要老都已經冇潛力 唔明點解唔出Poole

你咪講咗原因囉 防守
Poole攻不穩守放題

但係佢其他野都好佢好多 Poole 防守冇放題 不過單防唔夠佢穩就真

如果計得分同人工成正比， curry頭幾年人工咪收得好平

史上最超值合約黎

咁kerr 輪替時間擺五小需要防守同能力意識好啲嘅人嘛
Poole三分同playmaking又未到穩定輸出水平

狂打kanter

但Wanamaker兩樣都差佢喎 一直唔出一直冇得練 Poole淨係上季後半段表現已經屌打佢啦

聽日kings 一定夾curry
其他人生性d

冇記錯batum上季拎2700萬，3.5分一場

希望其他人打得返起
Kelly既ptsd好返

同埋下季都唔會續Wanamaker啦 又唔係真係有即戰力

係，2012年球季 個幾年平均得分 二十幾，但每年收千零萬

見頂最撚正係你已為佢果場鳩下鳩下，但埋單計果場都可以拎差唔多20分

但今場見頂絕對唔鳩，進攻上雖然手感唔好，但見佢係第四節係curry休息時敢企出黎做進攻，係咁衝擊籃框真係好欣慰，見佢終於願諗承受同接受壓力，防守亦十分落力，果下對住CJ既飛身block幾好J

正路啦邊會連續兩日爆發到
係睇見頂啦聽日就

Kanter真係傷人又傷己，佢入場拎咗好多進攻籃板去打勇士內線，但勇士又係咁打佢

yes 佢單防唔錯 mismatch個時都打得入cj會然同trent
成日見到oubre 見頂 wiseman三個跳起追住人黎block

今日見KD d 運動能力仲係好top喎
希望klay 都可以

John wall都係
同埋klay既進攻打法偏向冇咁倚賴體能
但防守就難講d

拉高佬出黎俾curry單打
Curry食硬咁滯

Gobert, K Love都俾佢玩到氹氹轉

金洲田徑勇士取代左金塊田徑隊

今日打拓對住雙搶要贏波難啲出佢 要攞分有wiggins paschall bazemore聽日打kings就有機會出

Klay運動能力本身冇kd wall咁勁
希望佢keep到三分就好 防守就用經驗

希望岀佢啦 同埋wanamaker只會留一季 快啲練好Poole做替補控衛好過

Wiseman 今日呢下轉身再入埋樽真係型到呢

估唔到佢轉身又快又靈活

所以練好核心已經夠 唔點洗增磅
勇唔需要mb型既中鋒

仲有呢下都係，一踏第一步就請咗Nurkic食塵，果下靈活同速度完全都唔係佢呢個身高應該有既野黎

KD d 運動能力仲係好top 係建基於本身KD運動能力超top
歷史級mismatch神器
john wall運動能力都係頂級，所以就係慢左都係好快

但klay運動能力從來都唔係top，佢靠腳步防守，靠變向甩screen
咁慢左對佢既影響攻守都大，都大機會到時得3冇D

覺得wiseman練面框好啲 佢啲背籃腳步好差又唔夠力量撞人

難講，雙腳起跳球員 雙腳都斷晒⋯⋯
實有影響
佢射波好靠射姿順唔順，唔同手感仔

呢個時代冇背籃好既中鋒架啦

係, 好多人都係咁講, 話佢單防能力一定會跌.
不過防守觀意同埋團隊防守仲係度, 所以應該點都會好過紅撚好多.
不過3仲係歷史級, 所以我無啲人講到klay 果份咁毒藥約.
今年大師兄二師兄帶班新師弟磨練定等出年三師弟歸位

背籃練招turn around咪夠
唔知wiseman個技能包有冇呢招呢

唔好咁高要求住啦，高中生頭幾場佢已經好撚勁架啦

我驚佢個射姿射唔到turn around咋
佢表現直頭超出哂預期啦
點估到佢手感好到咁

其實咁既身型點射turn around
射到就真係chris bosh 2.0啦

有冇勇迷知邊度可以睇返全場？？？

要睇second unit其他人既配置 poole係進攻創造性較高既球員 但而家second unit主要run見頂同paschal 主攻 根本出Poole冇咩用 用Wanamaker 加強防守較好

league pass

同意, 唔好唔記得上個season 唔係無人用, poole 仲打緊g league

咁嘅配置唔係話唔得 但你咁樣打 就要預咗成隊除咗curry同lee都冇三分 同埋你le個第二陣容只可以單打 唔會有個人識組織 同埋你要預咗第二陣容咁打季後賽一定收皮

垃圾Poole屌極都成唔到材

咁排至少係curry落場後可以同對方對攻先啦 唔咁打可能季後賽都冇份
我覺得poole打廢隊可以出嚟練下嘅

冇買

有無download link 可以share下🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

勇士雙巨頭今日合共取得63分

今日隊勇士先係開季前想象嗰feel

Green得分屎左勁多

原來Lillard挑Curry機
唔怪得Curry大爆發

其實都係睇腳步多 mb都有turn around jumper

今場curry 明顯進攻慾望高好多

我覺得佢學好防守好過

呢d廢鳩實會教佢啦 係睇佢吸唔吸收到既姐

Wiseman手感幾好但投射機制好慢 一比人干擾就唔掂

5號位就係射wide open
可以接受

高佬射得咁smooth 已經係bonus
Wiseman 如果打起左, penny hardaway 隊mem 大學以後招募超新星易過借火
Wiseman 俾佢由高中調教到大學打得幾場, 都有呢個樣
Wiseman 同 見頂今場好好j

Wiseman已經超水準發揮緊
以一個幾乎無比賽經驗既球員
打五場就得分上雙
動作敏捷靈活，切入閱讀精準，防守企位越見長進
手感好，加上咁撚高，射慢啲都無問題

最重要係你感受到佢係用腦打波既球員
唔好on99增磅搞到又慢又鈍就得

可能受過正統籃球訓練唔同啲, 同以色列仔一樣

原來尋日lillard串過curry黎

話佢冇左好球員係隔離 宜家射3分係會辛苦d架啦咁

雖然講得算持平 不過curry聽到應該唔好受
curry:

今季其實西6-8入季後賽 打一輪拎下經驗 下年齊人再衝

有一段curry vs dame來回鬥射遠三分，好在curry保持理智冇同佢癲

wiseman真係愈來愈好睇，footwork唔錯又有D射術，Green今日雖然拎得1分，但+22 全隊最高，條友真係完全冇進攻意慾咁濟

我覺得衝冠真係得番今年同下年 可惜今年klay大傷
不過下年wiggins wiseman有突破再補到bench都未必唔得

Lillard 又柒
呢條友成世就係跟住curry
人做乜佢就做乜
拎冠又學唔到

Green 今季應該都唔會太主動射波，戰術上作為組織者，佢點都會比更多機會Curry、KOJ 、Wiggins同Wiseman射波

講真Green嘅命中率唔覺得會比佢哋四個好，雖然上年Green話自己會練吓射波，但兩場都唔見有改善

其實上季後段佢打得ok架喎
不過算啦，Kerr年代有邊個新人練到出黎，個個打完兩年contract就走

勇士唔同馬刺咁會捉你基本功再就你長處練，Kerr套傳切冇得俾新人咁練

其實睇los angeles面色 佢地抽埋一齊 走線有機的

Looney都養咗好多季先有表現。。而家教練唔肯出都唔知佢打成點

老老77唔係話串，不過現役來講冇一個PG係實力同成就上可同Curry比較

咁Lillard身邊個個唔係Thomson，而係Cj McCollum已經差好遙。論得分，Thomson絕對比McCollum好；論防守更加無得比較

比oubre 射波唔知邊個好d?

唔計罰球Green一球都未入喎，0%命中率好難計

點先叫練到出嚟先 本身爭冠隊就冇乜高順位pick
勇都練到唔少功能性球員係playoff 用到Mccaw bell looney
我都幾睇好Poole嘅 佢潛力係高過呢幾年勇嘅新秀後衛

大家唔好唔記得pas hall同Lee兩大後備奇兵psachall 2pt而家命中率去到6成

Poole舊年季尾開始有啲傳球同單打，尤其係同Chriss既雙人配合相當出色

始終太新，未開發到穩定既得分手段，淨係識打亂仗
但有wanamaker/bazemore係度，第二陣容上場既時候無球權就唔識打，呢幾場咪咁on99

佢練到中距單打 / catch and shoot 3分 是但一個就夠

Season high呀屌你

Paschall今日明屌kanter
佢啲動作好正好大好誇張又過到咁

Lee就覺得佢有啲慢

成日覺得paschall跳起好似腳爭掂屎忽咁，好怪雞，lee就好勤力積極，但好似左撲右撲咁，打法唔夠聰明

但lee好熟個form其實

Lee算唔算勇士養出嚟佢係勇士先打得起

cp3唔計人品球品 絕對可以
頂多輸冠軍 但係成就真係唔差得遠

真單核帶隊之男

cj clutch好撚勁啵 同埋lillard低迷既時候都係佢企出黎控場
只係防守比下去

最大分別係當年勇士班綠葉同拓相差太遠

普遍媒體排curry 歴史top15-20你話差唔多
實力就可能差唔多

因為射輸左

尾彩還返

唔計尾彩果幾球，其實今日三分一般，最主要係cut in draw foul

Btw 上場唔係話要trade curry tank架咩？
今場又爭冠拿？

cp3排40 但係佢比人偷左個mvp同奪冠機會啵
咁叫差得遠咩

利申作為curry fans我好撚憎cp3 當年打快艇次次都想期望打撚爆佢地臭系

係 宜家冇左咁多人幫到佢拉空位要剷多啲先得 不過咁可能會好快傷
三分唔計最後2球都10中4其實絕對可以接受
不過佢係curry先會要求高啲 但我理解你話一般
因為今日我睇都好多空位冇入 如果佢真係hot係可以五六成甚至乎再高啲既三分命中率

我冇話要trade
我話想今年浪花拎冠既方法係交易姐
我有講埋curry同勇士都唔會想交易㗎喎

有得咁計咩
咁curry算唔算比人偷左個fmvp 同一冠

唔止你
上場大把人話trade的

偷？who?
16年個冠就真係佢自己跌的...

冇計 佢聽到大家講 叫佢拎番個波自己打晒
既然勇迷咁想佢博盡受傷，佢咪成全大家

我意思係cp3因為無冠軍先落後得比較多
防守一隊 單核帶隊 煞是可怕
如果唔計冠軍 curry比佢多既一樣野可能只有改變比賽風格依樣野

我都係理性分析姐 我個人覺得curry係會贏 但真係唔會差得遠囉，甚至係某d人眼中有資格一較高低

係 但cp3個冠軍又邊個偷呢...

高比+cp3果次

佢唔咁打
又比人笑佢廢 冇勁隊友咁打現型
咁冇辦法㗎喎

我明 所以我唔會話佢廢
但成就呢啲野擺係你眼前有就有冇就冇
邊有得計埋爭啲個啲㗎

始終前幾年curry根本就係雙能位

d較傾向傳統一號位老屎忽會較傾向cp3
我記得magic好似講過

不過如果計現役後衛 curry第一 沒有之一

Curry俾邊個偷fmvp???

冠喎⋯⋯cp撚有俾人偷冠

冇 我係笑緊輸一場屌佢trade佢 贏一場讚到天上有地下無 既勇迷者

Curry all time top 3 pg

奪冠機會
可能我講得唔好啦 我都廢事講落去

總之curry喺我地角度一定係最好架 但係其它人角度唔同時 我比較想盡量理性分析下姐

成日見到人屌9勇迷囂張引戰 覺得唔係幾好姐

重點咩？
我意思係佢覺得cp3比Kobe 偷左mvp咁有人覺得curry比人偷左fmvp又可以計埋落去啦喎？

除左沈震軒我又唔多見有其他人屌喎好似
話trade都係得一個咁講姐 佢都一樣冇屌姐

定你講見頂個啲啊

我睇法，11年司機fmvp，點解15年Curry唔係，仲要一張票都冇喎

大分一樣4比2，一樣先輸1：2再反杯

司機 26+9+2
Curry 26+6+5

二當家
Jet 18+3+2
二姑 16+5+4／淫k 15+4+1

ok你話司機打係3巨隊，15冇5場榮縮同係咁俾猗迷屌final負累嘅Love，但睇埋高階數據，第4節司機10.33分，Curry 10.83分，射波效率好過司機

而家講親司機就單核攞冠，最強FMVP，先唔講偷唔偷，Curry一張票都冇真係r爆頭

講真 curry冇俾人偷fmvp
curry playoffs俾人mma咁守都唔係咩新鮮事 好難射到regular個水準
佢既作用有好多係數據量化唔到出黎 拉開左d防守個d都計唔到啦
有睇比賽都知iggy個年係好大影響力 仲要交到場均10幾分
再加上regular打到識飛 po俾人貼防數據下降個反差出黎咪再減多d分

本來原意就唔係curry應唔應該拎fmvp
冇啦啦比人放大件事
其實佢值唔值得拎嗰年fmvp一定每個人都有唔同既意見，如果唔係就唔洗投票啦
但就算投票都係得個十幾個人投，就算佢地幾專業都好都代表唔到其他人既意見 因為點都一定有其他專業既人冇得投 咁既然都有晒規矩啦 結果都出埋黎未由佢囉
點討論都改變唔到事實㗎啦 不如

果啲係勝利球迷啫

唔計上年, 前年同大前年都係打左60場左右.
千祈唔好大傷

有幾可見到curry 罰波數字好似 harden 咁

太平洋區分組榜尾大戰!!
上面 LA 兩隊+太陽係西岸頭3

Kings都唔易食人地都3-3

Green第一球fg

咩事 兩個都有3

今場

Green season high

禾勇

個鏡頭咩事

Oubre

Oubre 真係要打返起信心~!!

以為我問題
睇到好撚辛苦

好想嘔

希望Oubre唔會又一場得一粒三分

聰明人呢下勁

我都係

近到
真係睇條毛咩

？？

R. Holmes兩犯

比人圍到成隻粽咁 點解唔去draw 班仆街 foul

原來打打下都50%勝率

咁樣打會提高得分效能, 但相對上較易傷, 季前curry 練大隻左應該都係為左咁

手感仔琴日射晒啲quota

今日到 Green and Oubre

Wiggins認真mode入樽

快攻炒...

見貢怒炸籃框

頂

個信心返晒黎

即有三分

禾湧不分

希望好頭好尾

隊波開始順左

沉睡多年的 Wiggins 喺呢個moment 要爆啦

破頂

沖呀我湧

好感動

希望可以keep到入到季後賽

對面個35號好似冇乜籃球智商咁
完全唔知做乜勁

佢跟本就係另一個Marquese Chriss
體能好好 高順位
但係入咗垃圾隊
籃球智商同埋技術都冇乜進步

仲要連打法都勁似

今日三分春藥左？

暫時單節9 助攻 0 TO

0 TO

兩隊淨係to都好大分別

Bazemore block

碑屎麼

矮仔block柒高佬

有白邊係對面隊真係開心

真係好撚廢

點解可以有數據但又廢 最佳扮工？

勇今年第一次打得咁輕鬆

白邊真係無汗
仲誇張過見頂

真係好開心

Kings又話要搵勇出氣嘅

空哂layup都可以走步癲撚線

pascal射turnaround射到咁辛苦

見頂比白邊封2次

第3次

mid range

呢下白邊捉得幾準
但其實可以射多啲，冇必要格硬挑戰白邊

Wanamaker d射波想點

白邊條撚樣刷數據就叻 上年佢係拓睇到燥

姦緊勇底

long 2都算 仲要唔入

Hield好似話要食硬勇喎

3 分唔射射long 2 仲要炒

仲未敢放POOLE 上去吸經驗值

又話條友上年係塞好準

還我普洱！！

我上年有時睇塞都覺得佢ok準 點知黎到射到屎咁

What does Wanamaker wanna make ???????

刷完8分3blk 坐返低，就咁睇數據其實唔錯

Bloody Hell 仲未開齋

Green呢下長傳

邊個再話 H Barnes > Wiggins 我掌佢個咀

Green真係勇士大腦

球球快攻都有佢份

話時話湧近年除左mcgee外第一次有咁高既center

啲數據鳩下鳩下，但真係好撚重要

上場正負值最高

廢鳩真係重要...

後手車個波送波餅

國王啲防守

green呢下
magician

相反DG 下一球就係助攻

做乜Deaaron fox好似流左咁多

以後唔叫廢鳩了

Green呢兩場好似真係令勇士流暢左好多

Green d視野真係好好
完全睇得出上幾場無左佢差幾遠

見頂幾時有返d背籃fade away j下

oubre三分今場繼續超水準發揮

其實wiggins 係咪真係唔掂

希望今場可以3節打卡
B2B, 好撚驚又有主力傷

俾狼放養左幾年
唔知佢掂唔掂

綠葉角色係唔錯架，唔好預佢帶隊囉

本來都唔係好積極個啲人
呢場炒緊未hea啲囉
關鍵時候有交到野未得

Oubre 諗住好型咁補籃柒左
Wiseman

Kelly 柒咗

Wiseman快攻處理得好左

Curry is still hot!

進步得幾快

Curry咁都21分

Kelly都處理得好左 幾驚佢自己上

係 尤其係佢連大學都冇打幾場

我覺得高順位都有得入勇呢類有體系既隊又有咁多playtime既球隊幾幸福
相比起傾屎 瘤弱 狼個d唔識養人既萬年廢隊

我都以為

Oubre 一出手就覺得佢唔入咁
以前都係冇三分冇中距？
不過每次見到佢防守都幾積極咁

所以我唔明點解啲人咁想去ny 雖然係大城市但係籃球生涯可能就咁收皮

睇下對面個bagley咪知囉
都係講到身體條件一流, 但係依家都唔知打緊乜

佢上幾場clutch time有貨交喎

Hield

睇到green 既作用
對同一隊, 但兩種比賽內容黎

其實一直進攻都海鮮, 但係身體條件防守真係好

其實上個教練都還可以 係Walton 真係好撚唔掂
唔係一個養成教練 不過上一個又同啲球員不和

開心死啦，成隊大佬carry你
正常狀元都係去d 垃圾隊，剩係個種期望都壓到你抖唔到氣

覺得佢似以前Gerald Wallace果類打法

Walton真係要多謝kerr個背脊, 無啦啦以為佢好掂

今場贏到下場Curry輪休算啦，對面又Lue又癲狗，濟唔過

Drop到wide open

兩場艇都輪休？

Trade green JJ消失哂

今場curry應該可以三節打卡
如果可以keep到呢d表現
可以有望保底西6

如果用佢取代淫klay既防守, 係可以頂到
唔好執著要射埋淫Klay既三分, 打下快攻, 快D鳩剷, 都仲好有作為

而家咁睇Trade green真係無乜可能，2千零萬有防守有組織，唔知可以搵邊個代替

對面個可愛咪又係會輪休 一人休一場 當打個和

24連勝嗰時究竟係靠陣容定靠Walton

Wiseman同之前Zaza，Mcgee果啲真係好唔同，佢又快又靈活，仲要有中距離，浸返一兩年應該都會幾好J下，仲要有Green親自指導防守，希望佢會接到Curry棒做下一個勇士既核心

Kelly真係防守好積極

不嬲都話取代唔到
係唔知點解有班人死都話要trade佢

對快艇先係考牌戰, 如能再下一城定必士氣大振

以Oubre射波手法同節奏，似係心理問題多啲
佢出手手法幾好，似係個人未調整到防守同射波既節奏轉換

屌 唔記得左上一個高center係wcs
完全遺忘左佢
wiseman靈活過個d好多 又有自主進攻potential又射得

牙LUE：手感掂到波當你贏

第一時間諗起RJ, 佢去NY都唔知係咪害咗佢

我都覺佢射姿幾好

對牛單節17分果場勁到喊

咁佢跑快攻同體能好過KT既，佢兩個完全係唔同種類既球員

三分一直都唔係佢強項, 我覺得唔駛太強求
用佢黎頂淫KLAY我覺得主要都係防守

係，對上幾個都係靠食餅拎分，但Wiseman有中距離，可以自己控住個波殺入去（雖然控球技術仲係好幼嫩，但已經比想像中好好多），已經同對上幾個完全唔同級數

所以根本唔應該放大佢三分問題

冇計啦, 對強隊就算俾人大炒都唔好避戰, 雖然而家冇哂現場球迷, 但都要從慘敗中學習

剩係可以帶波過半場快攻已經爭好遠

下個字母ok?

以佢射姿一定練到定點33%以上命中
雖然下季好有可能留唔住

GREEN 跳到咁都唔叫走步?

Green激到紮紮跳

2場拎到1場已經收哂貨

拍緊波點走步呀ching
二哥你膠都有個譜呀

拍緊波喎

Wiggins oubre對住明星後場都好啲
對住pg kwahi 高大鋒線真係凶多吉少

係咪連波都未打過

雙腳離地左二次, 跳起左喎

準備有二場機會比佢
守唔到應該又比人殺

其實D open three真係穩定左

佢依家好似拎緊1400萬一年，下張約如無意外應該差唔多2000萬一年，勇士應該無錢留佢

比人係咁入三分

點守呀?

又可以換人啦
WIGGINS 同佢一齊應該唔夾

3粒

oubre 睇過心裡醫生黎？

如果oubre三分返到黎

記得上場oubre 入第一球三分時場邊 Lee high 到癲左

curry打波真係醒到不得了

呢下夠哂淫賤

呢兩場防守好左多左快攻機會佢做既野簡單左
做到好然後開始信心有防守積極性咪上左黎同時
每人都有信心左好大程度一樣野係每個人做既野都簡單左
除左廢鳩

Green退休唔做教練真係浪費

希望q4 手感繼續出

Curry開始炒遠射

廢鳩就基本上將最複雜既樣指揮防守同協防做好左
以湧呢種依賴輪轉補防既防守佢真係做好多複雜野

勇請左人幫oubre睇心理？

oubre今日搞乜

Bazemore 都識傳波係咩事

呢球靚到

班撚樣一順又開始撚波

感覺上唔止green既作用 其他人既chemistry都好左
成隊波順左好多

碑屎麼都有埋

Curry第三節啲命中率

所以轉做助攻

尾彩 curry

3 節勇了

輕鬆刷夠30

鼻屎哥都幾正

感動

難得可以三節打卡

3節100分 進攻效率好左好多

Curry 都接近大三元

其實國王防守廢先係關鍵

咁都刷到4場WIN

今日成隊三分食咗春藥

好波

三分把握度好左, 成隊真係唔同哂

之後打2場艇

後日打艇應該見真章喇，有冇機贏呢

順曬成隊

咁樣2球3分

偷到一場當贏

啞仔唔出應該偷到一場嘅

係時候俾 poole 同 Minion 上黎吸經啦

還我普洱呀屌

偷一場

Livingston 2.0

minion 好似做完手術, 未出到住
Poole 跌出10-11人輪替了

見頂on fire

見頂hea hea下又就黎20分

sorry 以為你講高佬

出四後衛

終於有 nico 睇

zaza

Poooooole!!!

成隊唔識炒

好開心，今季第一次大炒人，隊波好似run得順咗唔少

Murder 三分都射得下

勇士上年嘅正選陣容

有下pick出corner位射 以為curry 黎

佢咩料的？

唔知以為 klay 返左黎, 23-43 全隊3分命中仲高過 all FG%

真 啲姿勢出手好似

今日要殺邊個

今日成隊食咗藥下場對艇實炒到仆街

班後備畀吓面人好喎
放bench上嚟繼續拉高嘅命中率

出手唔太似 但成個play咁走法咁傳法好似

d bench射到上137

手感仔久違三節打卡（贏波版）

殺見頂 佢拎肥約冇拎廿分

希望藥效仲 KEEP 到

勇士對上一次炒人咁多分係幾耐之前？
今日仲要全隊入咗23球3分

對上一次係咪兩年前

哈登

Mannion 0pt

殺curry 見到開始無咩手感就刷助攻打卡收工

Wanamaker唔識傳波

希望我大木狼可以幫勇士拎個 4號簽

結果都係要殺見頂

唔睇戰術又成功了決左下場睇番

一般貨色

Whiteside呢條友當年吹到上天花而家打得十幾分鐘

個kelly傳說仲work喎
入3分就贏 今日仲要入幾粒 就大炒

講笑琴日果場有人話見頂拎三千萬先拎17分又隱形

幫幫手下場打艇都唔好睇

吹到好勁嘅潛力股

我知你講笑呀 有睇尋日
得分同人工唔成正比就要殺

KAT甩骹，好似有d機
本身今年應該係活塞，牛，雷爭

防守，串連呢堆都無數據睇
有睇波都知呢排見頂都打得唔錯

如果狼真係抽到4號就fat fat 啦

想問下要點樣勇先會有？

果pick 係頭三保護, 如果灰狼抽中頭三, 個pick 就會換成202x (唔知2020 定20幾多)無位置保護既首輪簽
可以check 返見頂dlo trade

所以唔係好事，佢一定冇登咁好撞，咁打法唔多理想
但冇計...

咁樣跌跌撞撞都有西六算係咁

唔通肥登特登食肥用脂肪黎吸收碰撞既撞擊力

登子根本坦克車黎 件頭好鬼重

curry幾識保護自己既 好少會硬食 上季係唔好彩前掌落地impact太勁姐

點解 curry 最多板

2021 top 3 protected, if not converted, will be 2022 unprotected frp

是時候殺內線了

老啦 撞得多實有大大小小傷
佢體質又唔係好

Curry keep住30+5+5有冇機拎多個MVP

要睇戰績

除非西一西二，否則難
畢竟你個陣唔係真係咁差

Harden季中轉隊
字母手感低迷
咁就有機

除咗西書西六果年全部都係一二
不過西書有大三元諗落冇可能拎

今年個陣如果KT唔傷+wiseman進步得快
真係有機奪冠

出年好似好多半成品
如果攞4號簽
然後klay回歸

希望 咖哩 呢一兩年順利破埋個三分總入球數，無病無痛

Harden 唔會再係mvp contender
字母要三連難度極大，除非超過8成5勝率
今年mvp人選會係
Jokic doncic ad/foj kawhi 呢幾個人選

咪撚贏幾場又ff唔傷會奪冠啦
勇同爭冠隊個距離大到...

然後輸幾場又屌鬼，叫trade走呢個trade走果個重建

呢樣野會loop成季，nba 2k操作

暫時每隊都調整緊，起伏好大
見到雞塊重係包緊尾就知，要睇耐啲先

westbrook同 jokic暫時場均大三元，雖然打得幾場，nyk暫時東岸頭4, 唔好忘記仲有網隊 kd irving都有機爭mvp

Kawhi就算撚數啦

仲有女人呢, P GEORGE

32+8+6就差唔多

其實呢個數據如果西岸頭4都有機

聽日打贏艇先好講
湖艇腸穩頭三 箭唔trade登有頭四都有機 仲未計塊 西區好難玩

狼輸多場

大佬 唔好輸太多呀 一陣輸到抽到頭三我地今年渣都冇呀

Convert 唔到咪變22 unprotected

遲一年廢cur廢鳩又老一年架啦

大飛連刺都秋唔贏
睇黎我湧有機

聽日大飛拎我勇嚟發洩就真

冇出PG呀Ching ，留嚟打爆我哋

聽日可能唔出kawhi呢 有機會贏

今時今日都仲可以獲得快艇full team招呼我勇，是一種光榮

好正

咁有信心大腸頭3

腸邊到穩？
贏親都係弱隊

爵塊算弱隊咩前兩日打艇都差啲追到
我覺得腸陣容冇明顯缺點又有cp3帶
而其他隊都有明顯陣容缺憾好似爵（持球點/鋒線防守）塊（鋒線防守）Pelicans(三分唔準）
所以幾睇好腸有頭四

簽唔到豪哥 佢要返cba 慘

湖艇塊穩頭三，腸死開啲

我係今年新秀一定唔想黎勇
成班球迷要我第一年即刻兌現天賦，打到季後賽不突止，仲要爭冠
但又冇空間成長喎，因為時間唔等人，一打得差就一定賣賣賣

側翼大年又點，你當佢HB咁養，佢最多只會變HB
（然後HB打成點都一定係戰犯）

希望見頂可以keep到個3分命中，原來唔覺唔覺見頂既三分命中都差唔多有4成命中，差少少場均兩球，咁同klay係差少少㗎喇，但算係咁啦
另外妹夫係後備黎計佢三分都幾穩定，希望可以keep到

覺得攞黎trade都有得諗 不過換到咩返黎就冇斟酌過 勇真係冇乜空間養人之餘仲有爆cap既問題
側翼同guard唔多岩用 bigman有wiseman又冇理由揀mobley

以下開放留言聽日會殺邊個？

（1）咖喱
（2）見頂
（3）Kelly
（4）綠
（5）wiseman
（6）paschall
（7）一眾後備
（8）Kerr
（9）沈震軒
（10）大飛

歡迎留言 買定離手

買(9)贏硬 有冇得買埋個殺手

有冇「以上皆殺」呢個option

如果係Cunningham同Suggs就唔同講法
不過呢啲sofar都一定頭三pick，冇乜大意外都唔會揀到
除非tank
利申番先，唔覺得要tank，費事又畀人話「我勇球迷郁啲就話要tank」

點為之殺先
打得差屌下好正常啫
除非打得嗰半季未夠就話trade走就另計

諗好了

Curry打兩場好波就開始鳩始終要靠體系，廢鳩進攻嚴重退化，見頂基本功差咁多年毫無進步，Kelly上腦剷完唔撚分，Wiseman腳步差沉迷3分，Pas亂戰之鬼未見合作，Kerr信奉傳切累死球隊，Wanamakelove最差簽約0貢獻，普洱寒冰射手養唔起

冇 因為殺 （1）就殺唔到（9）
反之亦然

投7號一票

有冇人可以解釋下 點解勇士比賽成日都11點先開打，我見其他隊d賽程都唔會成日咁遲，勇士隊d人喺美國係咪唔洗訓覺

時差問題

太平洋區time zone喎

(2)同(7)過關

時區呀, 日出東岸先, 西岸後D

Wiseman 跟ibaka 學野

防到完全打唔到

兩邊鬥炒

打緊足球?

好彩對面都炒得多

勇感覺上練緊wiseman

兩面防守都好穩
Oubre呢球靚

呢場有季後賽feel

依家先發現大飛 先發5人單防都算係聯盟top果班黎

Wiseman第二球

炒到

2隊都守得好，守curry d 壓力大到，真係3分線接到波當你贏咁

學界比賽？

個框改細左?

不過啱啱bazemore block PG嗰下幾靚

勇勁多球in and out

對面大部分都身高手長，外線防守好
以勇嘅外線防守，唔知可以捱到去第幾節先俾人射穿

咁都無foul

見頂同例炒又變返垃圾

好快2分

好快20分

paschal穩定後備得分手

原來league pass 得720p
有時上網搵link仲清過佢 點解

小球中鋒幾好用
練好啲防守就正

見頂呢球pass

2 unit 做到野無比人拉開

搶到分，但防守還返畀人，但算唔錯

Paschall落返bench表現差好遠

防守已經好好
少左好多easy basket
入到係對手真係有質素

Oubre真係 到底打緊咩

睇到好炆 連基本搶個籃板傳個波都可以turnover，到底喺到玩乜9

以為有返信心都係收皮

啲自殺式上籃

希望呢球入樽攞返d 信心

Curry 一攞波就俾人夾

curry 型鳩隻癲狗

屌, 比老婆點左'去左買外賣無睇, 今日居里夫風點?

隻癲狗應該係到寸佢，我見佢個口係到郁

師兄佢明顯唔係冇信心 只係會腦衝

我驚佢又太有信心走去自殺式上籃/灌籃

咁佢地未有TEAM 化學作用啫, 有既真係不得了
比華利, 左治, 里安納, 比頓 伊巴卡
belevely George Leonard Batum Ibak

睇Kelly頭先個快攻樽都覺得會炒樽係咪太過擔心

佢呢d 都穩陣既，始終跳得高

咖哩 今日仲有好多三分 qouta

以為會撞埋去off foul

佢啲入樽幾形仔

真係咁無運?

打後備中/大前鋒, 好似奪冠時期既D West 大胃西

好撚刺激，勇班友開始培養到韌性
Oubre似乎仲未見慣大場面，今日手緊到

On9,條撚樣場場都手緊

雖然場場咖哩都係特別招呼 但明顯防守級數升級咗 已經轉打多無球跑動造波比隊友 可惜唔太爭氣

如果佢班波有CHEMISTRY 真係不得了
WISEMAN 同CURRY 做得分點, 一外一內
見頂WIGGINS 奧比耳OUBRE, 二隻狗衝快攻同剷入去,
D GREEN 做助攻組職. 仲有防守封波頂位, 同場上防守教練..指揮隊友
控波上前場, 幫佢頂位, 其實佢做左好多野係數據上睇唔到架

其實係咪唔洗守廢鳩一球都冇射過

睇咗幾場 條友仔好似有無限開火權咁

先打左唔到十場，邊有咁快習慣轉隊同新打法
我睇好佢係勇會打得好

今場拿到廿分收夠籌了

由太陽過來, FREE 慣呀大佬

見頂呢幾場打得幾好
攻守兼備
最緊要好似冇hea打，有出汗

鳩下鳩下都係輸一分

今年打返多咗持球感覺上好咗啲 但比人當問題兒童咁招呼逼返轉打無球 由嘴綠起動係被動啲 冇得同wiseman打B/R

當你見到佢額頭反光既時候就知道勇士有希望

佢當玩節返跑, 或去PHYSICAL 跑步機

都唔鳩架啦, 始終西岸大戰, 又尾場LUNCH TIME

幾下突破分球都引到吓包夾 比吓力都唔錯

額頭發光呢句, 係咪要幫佢剷青?

佢個BODY真係唔錯，六呎八打小前鋒，又夠快． 又有彈性

射到三分，中距離又有，只要唔係做大佬，即打Ｇ ＨＩＬＬ
ＴＭＡＣ咁， 應該幾好，專注取分，拿廿零分一場，幫到ＣＵＲＲＹ手分返ＫＬＡＹ原本要拿既分數

成日送foul
係就大大力打落去啦

Green啲傳波靚到

今場green +curry+wiseman 打到啲野出黎

癲狗

Oubre呢個foul on9到

真
鳩黎

oubre 今場d 3分呢

見頂防守好好J

弧頂大空位再現

而家連防守都腦衝送foul

一啖砂糖一啖屎 個頭lam 個進攻犯規，轉頭又比個and1 人

Kelly定律 只要入到三分 個場勇就會贏

基本野都做唔好學人打波 低位拎位都唔識

屌你鼻屎魔咁樣派膠鳩打

green d 技能點去晒防守同智慧

And 1!

開始反ＣＡＰ了

豬八單檔拉人？

好掛住淫klay

6分波ok啦

認真今日場波輸贏都收貨

估唔到咁近

Curry今日炒咗多罰波

手感仔今日冇手感

手感呢場miss咁多 FT, 小見喎

打完飛機黎

Curry俾人追足全場，應該真係攰兼手緊

累啦 比人係咁夾

睇黎手感仔會break全場
今場係生係死就睇wiggins

今日成隊都好手緊 除左paschall

咖哩攰到

有邊場唔比人追足全場

都係，但今場身體對抗特別多啦

夾得好甘呢場

癲狗啲無球防守對抗好高壓

見頂 妹夫

無頂

Nba入面守curry最好應該就係佢同vanfleet了

curry唔企出黎都贏波 冠軍有望

勇班後備

打左個11比0

真係癲狗嚟
成日都chur到foul埋

我勇

班bench 突然咁醒神

dllm華都守得唔錯

希望curry出嚟可以係攞尾彩，唔係追分

好欣賞P7 佢防守再進一步可以威脅吓嘴綠位置
不過佢跳投對腳都好似抽一抽咁 望到我好唔舒服

啱啱扮跌低個個邊個黎？
咁7 ge

尾彩仔出黎未?

現役啦 華仔係咪退左役

Curry好似有講過jure holiday都守佢守得好

Oubre 醒埋就ok?

唔好 佢後備出黎打亂戰好過
打form唔啱佢

場場都係後備追分

3分 air

好似返咗去騎

見頂單打kawhi

今場咁緊湊

班bench醒哂
頭幾場打到pat屎咁

curry又比人carry

其實後備嚟講 我都係鐘意第一冠個年 生命石+金剛+speights+ezeli

啞狗d 無解中距

艇自己都有好多easy basket唔入

手感仔出嚟收割plz

啲防守下下一下過

再唔得分今場殺手感

冇計對面兩粒星爆發力太勁

打到55波

妹夫射啦咪撚再剷

見頂今場all star級

對面兩條友屈單打
公平咩

今場防守幾好

一般啦 啲防守放題姐

因為佢哋真係得單打

D west都好好j

殺手感

數漏咗二姑
呢個bench陣容真係好好J

依啲先係防守

ho dirty wo

Flagrant 1

想打波打唔中勾到手

廢鳩又黎料了

F1

跳得矮

廢鳩整醒左啞狗

佢呢D野真係好撚仆街

Green 想整死人咩

Curry尾彩未

Dllm batum

咁L準

屌咩人姐
守on ball 下下一下過
冇需要夾又走去夾

curry 屎到

應該追唔到lu

屌輸撚左

oubre 防守gamble 多到，下下被人一步過
要執啦

咖喱

比後備打可能仲好

輸lu

見頂身體質素真係冇吹大
佢橫移腳步真係好快

夾到手感冇曬

Curry唔入無得打 其他人打到咁算好好了

手感呢兩球

成隊都係 成日標 企返係人前面先啦

輸啦 正選三分 無個得
放班後備岀黎撘curry好過

oubre 真係垃圾黎。進攻0作用。防守又甩人又送分

今場curry正常發揮就會有

應該foul啦呢球

今場都打得好好啦 起碼冇比人屌住來打 都有來有往 收住貨先

2球都入左一半出番黎

唉要連敗了

見頂今場3分唔錯

見頂今日其實打得唔錯

Curry比人夾到攰啦
想拎個波都唔易

今日連球運都無，好多波in and out哂

覺得應該比見頂多d球權

啲pick set得衰到

今場仲有冇人要殺見頂

Bazemore>oubre

我本身預大炒
咁緊湊已經好好
當累積經驗

再唔入三分追唔切啦

已經輸咗啦

唔好傷

屌呀唔好有事

今場佢打得好
點會殺
一定係殺Kelly

不過今場咬得幾緊，算係咁

我地係咪仲有個中產合同可以用?

手感呢

比人咁夾法算啦

收貨啦 見頂唔錯
手感無手感

仲用 係咪想老闆破產

輸單位數算係咁
不過對面都唔係話好狀態

等湯神返黎先啦

邊會有勇會殺curry
一場半場打得唔好
都carry左3個冠軍番黎

兩日後再戰

垃圾手感

仲有無curry的話
我相信呢個Po唔會有人再討論
根本就唔會睇到贏波嘅希望

今場手感有手感就絕對有得贏
所以成隊都已經打得唔錯

今場都放咗唔少三分空檔，係去到第四節對面先把握到
如果唔係半場有可能已經炒緊十幾分

咁通常呢條問題個model answer係見頂
oubre就算數啦，唔expect佢進攻有幾大作為
希望佢做好啲defense就ok

勇今日都防得唔錯
今場波係輸係破唔到Lue既金州捉伊因大法
同埋球運

同埋個陣容真係唔夠對面深
Lee嗰啲太容易畀對面針對，好多時局住送犯規

掛住259 d iso

真 我勇打少人地3800萬人工

殺green

唔可以期望Green有番10分一場

見頂呢場真係打得幾好，開始有破頂既感覺
今日curry手感唔好，中段就係靠佢同paschell頂住個雞頭，而且curry落咗場休息時佢帶住班後備都keep到無被拉開比分

見頂加油，期待你變破頂

見頂休季磨練下啲技術就好
佢明明可以打到好撚勁

佢如果3pt 有40% 我勇真係champ 都似
可惜佢係green, nba 入面既奇行種

勇呢兩星期仲要打速龍溜馬大腸金塊一波連敗

略嫌佢進攻慾望唔夠強，以佢既能力其實絕對可以係curry狀態唔好時接管比賽

不過睇呢幾場波，見頂係curry休息時帶住班後備見佢帶隊又唔差，呢幾場啲突破分波仲幾有紋有路，中距離又穩咗好多

有kd我地應該會係champ大熱

唔得啦
佢做唔到第一得分點
我寧願佢場場好似今場咁攻守兼備

見頂防守穩過oubre好多倍
中距離就睇手感啦佢啲stepback 係創造到空間

佢呢排手感幾好，起手亦都有信心咗好多

龍1-5

金塊近況都唔好得去邊

Curry隻腳有冇事

屌反而今場Wanamakelove最高正負值

用咩換

拓有無靚pick?

換dame返黎
佢咪可以part draymond囉

下 你up乜鳩？
中產特例關klay咩事？

勇迷一場打得唔好就殺架啦
點解可以殺見頂殺Kelly殺廢鳩殺後備 但唔可以殺curry？
一係就個個都唔好殺
雙重標準到

乜鳩野冇curry就唔會有人討論喎
哈 勇迷喎 哈

可惜啊, 如果俾trade green 撚做gm, 貼pick 都trade 走green

咁講，邊個做gm都好，要trade走green就要貼pick係事實黎

我咁睇green 雖然進攻火力接近0, 但防守同組織都唔錯, 依家好多隊都火力足, 缺防守同組織進攻串連者.
我覺得真係trade 既話, 點都換到唔差既球員/ first round pick.

睇你點定義唔差既球員啦，covington+djj 都唔會1換2換到
first round pick就唔洗諗，唔洗你貼frp都拜神

不過我覺得勇士唔會trade 住, 以目前情況睇

岩岩呢兩三場叫夾得有d 起色就話 trade, 有冇搞錯

彩你都傻啦, 去波特蘭同人爭波打?
不如留勇做二佬?得閒屌下WISEMAN 同WIGGINS呢班新仔走位

不知幾爽皮!

係0號會員想要green

贏1場=奪冠

輸1場=tank/ trade主力

佢先係勇士大佬, curru 係幫佢拎分既工具人

上場兩個唔係先互屌完咩？不過如果拓有green真係變爭標分子

俾拓FF 下

今場頭三節都咬得住算打得唔錯啦，paschall wiggins兩個開始靠得住，oubre走下快攻切入會好D, Green而家差唔多係零進攻意慾，見到今場比第一二場防守補位，進攻傳波都有進步，繼續加油入playoff!!

希望Wiggins paschall keep到表現 呢排二陣打佢兩個 wiggins攻守內容咗好多 不過條友上年開季都係打到好好然後季中變廢
Green要求佢射到33.3%三分就夠
Oubre就望佢至少防守唔好上腦 進攻學下iggy啲空切

Oubre係呢幾場發揮唔到佢既運動能力，場上定位都唔太清晰，防守輪換又唔夠熟書，先會打得咁掙扎
要睇下教練團隊跟住落來呢五六場點樣調整佢既打法

而家睇，好明顯要佢底角/左右空位射三分係極唔岩佢同唔現實，安排啲機會比佢剷入去恰9對面隻2號仲好

要Kelly學到iggy太難了

只係求佢3分 穩定d

Oubre3分好似不嬲都唔穩
反而想講冇乜見oubre wiggins 以前livingston iggy 果啲禁區盲眼位接應/alley opp
學下呢啲無球接應好過成日鳩企

以前好興pick and roll
Roll完入去果個會再分波比cut底果個alley opp
行雲流水

都係curry同klay帶動出黎既野

終於似番我中意既勇士
開心！

係
持球引左兩個出黎
後面可以4打3
好懷念

希望klay好番可以下年奪冠！

好番之後加埋木狼個pick
唔係講笑真係有機會
下年大年

咁多位，雖然唔知大家期望今季勇士有咩嘢成績，但經過今場對clippers一戰，其實証明勇士係有能力打強隊，最起碼唔會比人大炒先（你睇返上季第一場），仲要對面Full team喎。Curry 咁低迷嘅命中率同得分，隊波依舊可以咬住比分，甚至一度反超，證明只要主力磨合成功嘅，今季可能會有意外嘅成績呢！
資薪爆炸嘅情況下，可以簽到嘅交易到嘅，唔覺得會有邊個可以立即將勇士一下子變做爭冠分子。又要攻防兼備，又要穩定得分。有嘅話都唔會去勇士啦，點解要走。

家下勇士暫時保持前八，而且整體上睇得出有明顯進步；輸波當然係會唔甘心，但最起碼打得精彩。

是 大年實pick到一個幫到手奪冠既！

唔再傷對入playoff 充滿信心
保持健康最緊要

Wiseman既成長速度
決定今年勇士既上限

照現在嘅速度嚟睇
我充滿信心

手感唔傷入playoff應該Ok

oubre 既命中率決定勇士的下限

點睇都似係上限

大家身邊有冇識啲人話就話撐勇，但未打已經話勇輸緊，到輸咗又話估到啦，一早已經知勇輸。

我都知勇今季真係唔勁，但作為一名真球迷唔係點都撐隊波咩？起碼都撐4節吖，未打已經話輸真係。我都知對面隊勁，但係咩一見到強隊就認輸，好勝利球迷。

樓主真球迷，贏輸都撐到尾
樓主on9，明知結果大機差都仲撐

講得好呀，避戰強隊而家講都太早啦，波是圓的，好似打大飛果場咁，其實都拉鋸左8成，就算打一隊實力差距較懸殊既都可以睇勇士班友夾得好唔好，有乜進/退步，我而家每場都好期待睇到wiseman既成長，期待 oubre wiggins打出水準，新隊友點樣同curry green run戰術

Curry (ankle) is listed as questionable for Friday's game against the Clippers.

唔知出唔出到

個啲仲係某啲勇士粉專負責人，真係

無事先出啦 傷病退散

Per Kerr, Curry, Green, Wiggins and Oubre were all partial participants in today's light practice. All four are probable vs. the Clippers on Friday.

Kawhi Leonard when defended by Andrew Wiggins last night in 5:56 matchup minutes:

2 points
1 assist
5 turnovers
1/4 FG
0/2 3PT

見頂雖然career仲未贏到Kawhi，不過入左勇之後d防守越來越強

啱吖，明大家點解會屌得咁勁，今屆勇新人多，但天賦其實唔差。大家會失望因為大家對隊波有期望。

球球射得入當然想，但作為球迷嘅我地更想見到係認真打嘅各位。點先係認真打？落場專注囉，最少都唔好走甩防守者，再好啲就令進攻球員難啲剷入底、有籃板搶唔到唔緊要，最起碼都全部人捉一隻揹位，就算對家搶咗板，立即舉翻手唔好俾人咁易二次進攻射籃底；進攻方面，手感唔好咪幫隊友做多啲pick，走下空位放冷箭。外圍唔入剷多啲籃底囉，可以係直接上，可以係分波。

贏當然好，但輸個話嘗試講我哋檢討下，唔係殺(知大家講笑)，但良好氣氛由我地做起

真，上場打艇我係幾滿意
大家都係好積極，成場嘅防守都進步好多

但進攻反而冇咁好
之前佢陷入交易傳聞嗰排打得勁好
又crossover單打又pull up 3分
黎到唔見曬嘅

其實冇差到吧，睇數據甚至係近幾年最好

上兩三場睇到佢單打幾好呀，但技術冇咁細膩

反而佢頭幾年有背籃fade away，而家直頭唔用了

佢而家常用step back

希望見頂進攻慾望再多啲 入埋all star

其實今年all star取消係咪只係唔打比賽但會照投票

我知all star係算球員成就之一
見頂除咗roty 都冇拎過任何成就 佢入到會幾感動

見頂算係弱化版KD，無解出手命中唔差

佢上場攻守都好L勁喎

聽日11:30 viu tv 免費直播 記得準時

場波時間係11點喎

希望有curry睇啦

[見頂破頂] NBA 金州勇士球迷討論區 (5) Golden State Warriors

下個post , 跟link (5) 正確

推

推新定舊Post

攻唔入

唔順

Wiseman頭幾場射波好似準D

呢球beverley企埋喺前面都傳

屌你老母親oubre

其他人唔準就好難打

Oubre Wiseman both 0 basketball iq

Oubre個腦裝屎架？

24 對10

要連敗了

癲狗真係得拼勁

唔係放負撚
但成隊波都冇士氣
進攻0戰術，防守冇曬
一開波就打到成pat屎咁

呢段又好左啲嘅

閪撚到

唔係沒戰術
係green 0進攻
Ouber 又沒3分
Wiseman 進攻好唔穩定同企位好混亂容易卡到隊友
對面一過半埸2-3個守curry
搵一個睇實Wiggins
3分線放曬佢地3個

好在curry手感唔錯

睇見curry都覺得辛苦
一過半就比人夾

好彩手感仔識入波

隊友唔爭氣

唔係手感仔而家應該已經輸緊20分

他們可是NBA球員呀

成隊好似冇個識背籃

wiggins今場係咪要醒喇

又靠見頂paschall carry

Paschall

paschall呢吓又傳得咁靚嘅

PG

Pg今日咁準點打

上季已經練左小小分波出黎, 一開始直頭想佢打到green 咁, 但能力唔到做唔到, 變返依家咁切入分波.

後備反而仲入到波

上場已經係咁, 上curry 對面識點應對. 無curry 對面反而唔知你點打就唔識守.
勇呢隊second unit 都幾好J

今日d三分幾準

有curry 2v1 3v4=Win

Oubre場都冇得上

手感黎啦

手感

Curry 3分暫時射6中4？

反而幾中意依家呢隊
EP LEE 毛打 GREEN CURRY

愈睇對面包夾就愈掛住k
個陣人地都唔知夾邊個好
射撚到暈。。。

好掛住Klay...

頭先mulder球快攻corner three klay就入咗

毛打個位再按需要換做wiggin/ wiseman/ oubre

個球難度都高既, 將就下啦客官

我都係，就係差Klay一個

唔可以要求Mulder射得入呢啲

睇唔到希望

講下姐
Mulder射得入定點係勇算係勁

Oubre 係咪唔撚識set off ball screen, 企喺curry 格mdmll ,又冇spacing,又睇波，弱智

呢句中肯, 依家隊勇定點射得入就有機會落場

Oubre真係好冇腦救命呀

Oubre 又夾硬嚟

今場oubre 自己都射到驚

睇嚟今日又係殺oubre

屌唔睇啦
過個半場都有障礙
谷鳩氣

仲諗住半場可以追平，點知仲拉開

Oubre呢個柒頭球商係咪0

Feel到第三節比人拉開廿幾分輸波

唔上oubre 就有機會追到

係，今場冇謂再浪費時間睇落去

其實快艇屈雙星單打夠做，陣容上真係有d差距

oubre 剷落個死位 屌

Ibaka都打得好好 係低調啫

好神奇 明明左邊係佢慣用手 佢成日係呢個corner都要右切死位比人block

Kelly Brad Kent下季準備打包走啦

佢啲射波準到仆街今日艇正常發揮唔算hothand

ibaka屈板屈到傻，之前速龍贏勇士奪冠佢都好大貢獻，期待wiseman將來有佢咁勁

抽豪哥上黎搏下啦
3分好過oubre 掛

進攻就可望比肩
防守真係唔知希望廢鳩哥點石成金

Pg算hot

垃圾到

On9到成日放癲狗入嚟搶offensive rebound

連癲狗都搶到咁多板，今日打得差過上場好多

換oubre未

Oubre我屌你老母
睇到燥

oubre

Oubre 定westbrook
俾你揀

做乜撚野呀 oubre嘔血

屌換oubre未追近少少又turnover

岸鳩到oubre

今日又要殺到血流成河

又係oubre

屌你老母oubre

睇見都慘
成隊黎守佢一個咁

手感仔勁撚到

廢鳩同oubre唔好一齊出啦唔該

oubre 真係on9仔黎

oubre點撚樣啊

比oubre敗撚曬

手感今場真係打得好穩，但掉返轉隊友又熄返火

個反擊勢比條撚樣送出去

bazemore

唉

Looneyset啲pick衰撚到